[
    {
        "id": 1341,
        "question": "Virüsün çoğalmasını engelleyen",
        "letter": "A",
        "answer": "Antiviral"
    },
    {
        "id": 141,
        "question": "Karşılıksız, emeksiz, parasız elde edilen, müft",
        "letter": "B",
        "answer": "beleş, bedava"
    },
    {
        "id": 747,
        "question": "Güç veya tehlikeli bir işe girişirken kişinin kendisinde bulduğu güven",
        "letter": "C",
        "answer": "Cesaret, Cesaretlilik"
    },
    {
        "id": 100,
        "question": "Gayret, herhangi bir işi yapmak için harcanan güç ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çaba, çabalamak"
    },
    {
        "id": 795,
        "question": "Akan suyun hacmi",
        "letter": "D",
        "answer": "Debi, Debisi"
    },
    {
        "id": 1414,
        "question": "Özellikle bilginin temellerini ve doğruluk durumunu inceleme, sınama, yargılama",
        "letter": "E",
        "answer": "Eleştiri, eleştirme, eleştirmek"
    },
    {
        "id": 222,
        "question": "Genellikle boyuna bağlanan, bir tür ince ipek kumaş",
        "letter": "F",
        "answer": "fular"
    },
    {
        "id": 238,
        "question": "Değersiz, aşağı görülen, küçümsenen topluluk, derinti, sürü",
        "letter": "G",
        "answer": "güruh"
    },
    {
        "id": 1446,
        "question": "Rastlantı sonucu olarak, tesadüfen",
        "letter": "H",
        "answer": "Hasbelkader"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 605,
        "question": "Garson kalfası",
        "letter": "K",
        "answer": "Komi"
    },
    {
        "id": 302,
        "question": "Bazı bitkilerin genellikle süt görünüşünde olan öz suyu",
        "letter": "L",
        "answer": "lateks"
    },
    {
        "id": 315,
        "question": "Devlet kademesinde yüksek ve önemli memuriyet, mevki, kat",
        "letter": "M",
        "answer": "makam"
    },
    {
        "id": 1520,
        "question": "Bir şeyin özü, çekirdek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüve"
    },
    {
        "id": 651,
        "question": "Saydam olmayan, donuk, mat",
        "letter": "O",
        "answer": "Opak"
    },
    {
        "id": 1480,
        "question": "Kötü veya yanlış bir şeyi önleyecek yol, tedbir",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Önlem"
    },
    {
        "id": 1802,
        "question": "KURUTULARAK UZUN SÜRE DAYANABİLECEK HÂLE GETİRİLMİŞ DİLİMLİ EKMEK",
        "letter": "P",
        "answer": "Peksimet"
    },
    {
        "id": 681,
        "question": "Sporda veya oyunda yenilmiş olanın aynı rakiple oynadığı ikinci oyun",
        "letter": "R",
        "answer": "Rövanş, Rövanş maçı, Rovanş, Rovanş maçı"
    },
    {
        "id": 1800,
        "question": "Hareketlinin birim zamanda aldığı yol",
        "letter": "S",
        "answer": "Sürat"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 1060,
        "question": "Türlü metallerden yapılmış, kopmaya karşı bir direnç gösteren ince uzun ip",
        "letter": "T",
        "answer": "tel"
    },
    {
        "id": 722,
        "question": "İnsana iyilik getirdiğine inanılan belirti",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğur"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 870,
        "question": "Bir vadi ya da ırmak üzerine kurulan yüksek ve uzun köprü",
        "letter": "V",
        "answer": "Viyadük, vıyaduk"
    },
    {
        "id": 492,
        "question": "Gösterişsiz, süssüz, sade, net",
        "letter": "Y",
        "answer": "yalın"
    },
    {
        "id": 719,
        "question": "Eski tarihlerde tutukluların ya da hükümlülerin içine konulduğu kapalı yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zindan"
    }
]